講左分手可番轉頭？

有冇人係沖動講左分手 雙方都接受
之後過幾日想複合 想重新開站
好後悔。。

當初咩事講分手

聽過好多依 d case, 係對方想分，轉登做差 d自己，等你說分手。難得你提出，佢自然唔會諗復合。

算把啦，你後悔都係因為寂寞，唔慣自己一個人，要死左心先可以 move on

被背叛 猜疑 以為不愛對方
事後發現原來大家都仲係好愛

唉 都岩。。我好驚失去佢，佢係我全世界

你講定佢講呀

全世界好大，唔止得佢。

每段感情你會學到點同伴侶相處，亦會了解多 d咩人會同自己夾 d, 有咩人你唔想同佢夾，慢慢收窄範圍直到揾到個夾到你覺得可以過下輩子的人為止。在這個人出現之前的 ex, 失去又有乜所謂？

唔可以

我講 但後悔了

點解會以為自己唔愛佢，自己既感覺唔係應該最清楚架咩，個時有錯覺？

發生緊，但我知道返轉頭條路都係一樣，唉

下個會更好

有多少愛 可以重來
有多少人 願意等待

情像雨點 以斷難斷